[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [406] 求下大家罷工上街玩龍肥

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

團體活動「夢幻秘寶．冒險島嶼！」開始舉辦！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「夢幻秘寶．冒險島嶼！ 精選」舉辦公告
2019/07/31 14:00 ～ 2019/08/14 13:59

常駐水斧劍+水龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

有冇盟有位

8，9，10？

推呢個 推呢個
另求熊爺template

其實個盟so far仲未知有咩用

每日簽到獎勵

水斧好正

真，淫到

Full晒

Reply 一次 copy & paste 改template ？
定雷狼巴整一個？
同盟果個會超晒2500字數
迫住要用圖

忍唔到,咁晚丁丁

係唔係路啊...

新post lm
上次望到歐文巴張J圖
好羨慕佢又多石又齊角,每日單抽就中新野

Cdrom人數驚人

10仲有位 thx

諗緊啲石留黎抽龍肥日定聽日

唔好亂改野好喎

講真 30人一個盟
10個都爆
300人喎講緊

食個飯返黎開新post
點睇得切

克乜野=勁但唔好丁
水斧又勁又好丁

有冇數學大師數到呢度究竟幾多人

就快1周年,我諗留到1周年會好d

舊玩家加新玩家同回爐玩家

話唔定有啲公海咁啱見到join

熊CEO出心出力改#1 決定企喺佢個邊一次咁多

扑左

果陣唔知邊個仲話可以夠位收埋cdrom

10幾個,利申學過毅進制

CD ROM 玩家呀仲有

真呀 我就追哂嘅

d舊玩家好多都冇回爐
好多都超過10日冇上過

好似係寶寶

可唔可以出公主妹
好想要

又扑 心痛

想要黑化妹

留一周啦, 抽水角可以等下先

跟 扑埋

一周年出拉姆跟住執笠

執左都唔知出未

Dom熊爺落水

一週年出「隊牙」

但好女仔 不抽嗎
仲要咁正

我要浸死佢

我聽日15抽就中

水斧已經丁到精盡人亡
唔好埋黎

我指b你個template

要針對同B害就搞我一個人
唔使幫我，我罪有應得
對唔字

屌你老母見魚雷

喺高牆同雞蛋之間 我會永遠企喺熊蛋個邊

放心 我起碼j擊你到 第500個po

有冇正常/四克 真光

Bye 真龍場有雪水無我

我驚未到500個post就執笠冇人玩

宜家一日3個

正常可，克45龍ok ?

300個人玩推500ez啦

我岩岩諗起高登果邊有post我問下有冇同盟先

動議
踢雪水出盟
G持正皮
反對負皮

清人名錯左

中晒伏，邊個開始改名先

即刻將驚名改做醉噯靚仔巴士佬

個邊一個盟裝得哂 唔洗擔心

陰9我 搵定新盟啦

( Show Blocked User - 一頭雪水 )

唔關佢事
千錯萬錯都係我錯

仲迫害我

@檸檬
邊個係你

正常/四克 真光 115-7300

新post lm
上次望到巴士佬張J圖
好羨慕佢又高大又靚仔,每日出街就俾女圍

泳裝騷

扑左巴士佬

升爆60%利維坦 定係
50%+30%爆擊既貞德好

差水龍 就齊曬

新post lm
上次望到巴士佬真人
好羨慕佢又高大又靚仔,每日出街就俾女圍
仲有個靚靚女朋友,手仔又好丁
名錶C樓咩都有
差少少轉基

話左同6又bb兩大男神

巴哈班人話send信過去叫佢唔好改技龍

6又帝

又中.gun

換

我就升限定
你轉頭抽多兩條利維又晒咗

應該直頭刪咗克乜野 太屈

想摸鈴/符

40級了 還是過唔到44

真光-2 612-2914

請將注意力放番係支持歐洲強權熊 仲話自己企係雞蛋個邊既一頭雪水身上

都係既

時空貓出1. 5睇來要返去玩下

而家個#1咪幾靚仔

不過有樣野都認同佢地,個新ceo定唔知製作人一上場就整檀咁嘅野,都幾擔心之後會極速打臉

唔知有冇新版 真龍血量需求果啲圖

G持佬佬

點解我係強權

問問熊yeah意見先啦 精duck第一人

利維top1神龍咁滯
水貞就包尾咁滯
呀婆都識簡

佬佬幾時帶我行山影相

就好似白貓出天鵝速刷白獅
我用艦長都打得贏 不過磨2個鐘咁解

D星宿強化野我一粒都未用過...

歐洲人高人一等 講句野都大聲d

熊爺.jpg

水貞未與到岩佢既人
好小小得隻水弓

龍胖行山團？

真光951-0027 -1 求大腿curry

水貞德係辣殺
不過好撚靚

龍胖t0靚女

新post lm
上次望到歐抽熊張J圖
好羨慕佢又多石又齊角,每日單抽就中新野

過埋聽日連返生既機會都沒

珍 好後侮冇抽番隻黎擺吓

5點10分 3場克克克克
有無人？

隻奶好似放完放置物 有擊退效果

Curry未

四克真光 751-5240

撥亂反正

T0花樽

遲d改強 你地就知錯

秋天先

新post lm
上次望到巴士佬真人
好羨慕佢又高大又靚仔,每日出街就俾女圍
仲有個靚靚女朋友,手仔又好丁
名錶C樓咩都有
差少少轉基

又望到歐抽熊張J圖
好羨慕佢又多石又齊角,每日單抽就中新野

龍肥真係多高質玩家

聽日三隻野點睇？
我就咁睇兩隻人識上濕身好似好伏

技傷龍算成功
所以一直出

再望下水貞
八月都黎啦
一個伴都沒

拖晒大家落水

收到風 聖誕未執復刻就會改強t0龍

未知二技sp好難講
但濕身真係好阻利維bk個時上濕

拎到10抽券了
總共派左30抽
我的佛

玩攬炒

正常真光 506-7575 -2

新post lm
上次望到巴士佬真人
好羨慕佢又高大又靚仔,每日出街就俾女圍
仲有個靚靚女朋友,手仔又好丁
名錶C樓咩都有
差少少轉基

又望到歐抽熊歐文名歐JJ張J圖
好羨慕佢又多石又齊角,每日單抽就中新野

龍肥真係多高質玩家

請問仲有乜同盟，求加

#1 10盟

唔怪得龍肥post推得咁快...

入左同盟點開限制房?

有300個人

300個熊喵喵

好似冇

宜家先知咁多人玩龍肥

真係抵被人串圍爐
對唔字咁多位

貧者越貧
歐抽熊越富

真, 日日飲幻茶都冇佢咁多石

有無清可以帶真水龍一場

正常真光 506-7575 -1

諗返起
我唔應該射埋啲券同石落去
抽到應該就要收手
為下次做足準備
後悔了

就咁開頂開房

撳普通開房有得set

尋日開到5團都算誇張
今日10團
唔知聽日幾多

its too late to apologize~~~~~~~~

用莉莉真係連老泥都要比人NG

有無四克真光團？
仲未過真光

大部份野都係濕得1-2次，所以呢2隻真係地雷黎
bk先濕乘大個倍率有幾痛大家都望到
你前面用左，到bk果下上唔到真係中曬伏

巴士大佬 真男神 無誤

我諗差唔多架啦
真係好多人冇盟先夾埋搵一個開
太散唔係幾好

同埋盟主自己判斷踢唔踢人
10天以上離線果啲

係拎黎J 唔係拎黎打

點入同盟既房

咁我地常註得20人
對比起300人真係幾小圈子

要道歉了 對唔字咁多位

謝謝

見佢寫募集中 但係邊搵到間房

番工時間比較多人9up 今晚上黎問下

咪係

有個加入 藍色字 細細隻
㩒落去

收到

求下你 唔好聽佢9up好唔好⋯

將來會濃縮到得番3，4個

真 出下條爆G龍 水貞就會改強

有無咩網有舊動畫睇

咁你係靚仔喎

有冇巴打帶我打真火？
正常打

463 1144
克克克克

睇片教官2技好似唔高sp

公認

冇晒人打真火已經

要幾多戰?

6700

唔怪得無人同禾打

其實暗補係用咩護符

我知錯喇 可唔可燃亮我

Motherfucker

大家都是高質玩家
怕咩被人講

有冇大腿教我打真火

仆街喇 我唔記得左熊爺係癲架

手持白卡
贏到盡頭

我都未過

頭先見到你

邊到有得睇呢到有咩同盟入

係我眼中
熊爺 忽忽地

佬 好撚型

#1

睇嚟1週年真係可以500個po
點解推得咁撚快

全盛時期嘅熊爺返咗嚟

問你樓上手持白卡嗰位

我都係想打真火啫

無冰雞典打

嚇走晒d人

隻奶好勁 係咁彈走人

4星水短啦, 仲等咩

唔知講緊乜
不過我抹緊我條20mm丁丁

普通打喎

20mm?

係 好好玩又係無

20mm點跟

珍 本身想加入講野 都嚇走哂

得莉莉

對唔字囉
唔講野囉

佢學彈珠出動畫, 到時有排你J

可以試下3冰雞1法克, (之前係3冰雞1水主都有人玩到)
btw, 淨係識用冰雞打

都打唔嬴44

扯左有2cm

未執先算 白貓都5年先出

我無咁既意思 我知錯喇 唔追擊

打真火未？

幾個月無打過 應該唔識打

有冇人支助熊Yeah醫下個腦？
我出$0.01

1.毅進星$100

你陪我打幾多場真火
我陪你打返幾多場真光

狄亞內魯金幣有咩作用？
同埋想知火龍老泥勁唔勁？

多謝cy

差少少4突到真火

未扯呢

唔使多謝
你應得嘅

禾仲係0突

20MM

20mm
懶得搵返火熊圖

剩係打過一次

2.熊喵喵$1000

升武器訓練所
勁 但唔係最勁

嘩 咁我咪好著數

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [385] 每個星期日都有野做, 好撚忙

老泥垃圾唔好升 花開狗女實勁d 申利苦主

有冇各屬性最強龍同角色update

打我尖？

收到風下半仲有莉莉同埋風法水著

你行過黎做咩呢

我想佢出figure多木d

風法

loli

木木教埋大家點用同盟

助養牙熊

唔會
我差十幾粒渣

木木sensei

你想幾時打 我水槍唔拉頭

搵夠人先
你地可以狂跳車

唔啱比例 重作

今晚有無真光馬拉松 想打30場

想跟

嘩屌

恭喜

張十抽券會過期

有無真光四克？

9點開波 ok? -2 希望係熟手巴打

再夜啲仲有想跟

8月29

連佬都嫌棄我啦

攞咗出嚟都會過期?

過期抽唔到5星

跟

GUN

90技傷 龍絆project

咁快真畢就冇嘢玩

@走數 鬼畜 G大佬 9點大家方便？

其實有啲過份

禾矛同你打過不過30場仲狂炒車會打唔晒

me ok

真光-993真畢

點解隻忍仲未改技傷90%?

咁快計好崩潰

真拉克用534打真光係咪差過v534？

總共要1301甩

一周年仲過份

唔敢計

相比其他驚 龍胖真係子供向

拉面好食

真 良心遊戲

圖

想打100場真光

我有好多石石

聽日就水raid 大家要carry小肥婆

打到聽朝9點返工工好唔好

啲叉夠唔夠肥

咩肉泥

同問

唔係成口油個隻肥

一定v534

真？

好想食肥叉世界第一

去jor日本？

假

可以再肥d

渣

叉燒食全瘦嘅人一定係唔識欣賞人間美食嘅人

比s巴大到

豬龍生命最後倒數了
Please be nice to her

打到聽朝9點罷工繼續打

真100場冇人跟

新手一問 應該留石抽游裝定主力抽龍絆日好

下個龍絆日

係 auto 3刀ok?

依家打到7好唔好

下次龍肥日

淨係回毛都要2100石

送果兩張十抽券 其中一張有限期？ 我見巴哈有人講到8月底

街場真火好伏
一係就速刷
玩唔到

係 你個box到2張分開有寫

1張有
1張無
去道具果欄就見到

準備搭𨋢同準備晚餐

就嚟有安抽 希望1q收工

你打速刷

打唔到 唔識 冇v534

飯都好食既

姐係聽日一定要抽

岩岩落左ad 見本簿十幾個名

見到了，唔入道具果攔都唔知有分

點解係聽日

咁即係邊個伏

歐抽熊

想打普通

渣架

靚腳點忍

肥婆都抽

大波

靚腳

因為人陪打真火
臨尾任跳唔嬲

唔明宜家打唔打3場真光 有15毛

不了

gun
差個箱未開

真是巧大波 還掂十抽卷有期限 射比佢

夜啲

冇

冇架啦
得我同你仲打緊真火咁折墮

愛衣醬大勝利

剪頭毛
排黑十牙

係你冇既野

噢排下囉又唔等住帶是咪？

肥婆睇左未

用過光斧都佢俾人打好似豬叫咁

動畫版我未追等一炮過

成長之路霸豬

下年會有

男人有腳你先驚

過左期？

大波仲要嗌到湯豬咁 點忍

我都諗住
但次次都忍唔到手

@熊喵喵

等完一次過睇啦

男神係冇腳嘅雀仔

Ching你有時光機？ 7月30六合彩開咩

4 5 7 10 16 30

講緊女人腳

第一季我係一炮過睇
好滿足

係戰姬絕唱難一炮過

熊爺對腳靚過禾

不如睇寶石之國啦

相呢

牙肥隻腳白到反光果時就=我隻腳

我而家對腳好多腳毛

Rolex?

多毛正wo

圖呢

腳毛都啱

6年前通街黑十無人買

想睇=/=鐘意
沒衝突

請問仲有無位入同盟？

仲未有圖

下次遞起對腳比你睇

跟唔上

100場真光開未

佢老闆依家全新要食萬五炒價

要好似啲淫ol勾老細咁係枱底伸對腳放落老細度

仲要10d黑絲 淫撚到

前提對腳要夠長

10d示意圖

我已經預想到好似見唔到catgirl個種失望

得我同s巴珍肥矮毒

仲有禾

你高過我 彈開

對唔住 唔知你比大佬對catgirl .嘅慾望更大

豬仔腳趾

10d黑絲真係好正 又可以撕爛玩

高少少

夠大力幾d都撕到 好似係

出到黎明明就係我最肥矮毒柒

我矮過你
瘦矮毒

10d最易撕郊果最正

想加入我同sbar?

太透色 撕爛幾忽大腿小腿之後既效果冇叼正

有幾多偽毒

好難再信你地 佬出到嚟變咗男神

你之前話自己肥 有肚腩嫁喎

好似我地講曬佢係男神
係你地唔信

撕個底褲位

Sbaba Noe仔 佬 見過我
我一定係最矮

瘦都可以有肚腩

直接吊帶仲淫

估唔到靚仔到咁嘅人會玩城女人 差唔多男神級t0

禾都有個腩仔

點著出街牙

彥祖級別

個人覺得佬再高少少

我都冇講大話 我真毒

巴士男神

靚腳示意圖

好似好短咁

仲有冇同盟有2個位

MK妹腳示意圖

我有理由相信熊喵喵以前一直同人講自己肥

損晒 跪太多

問題係佢以前同人講自己肥

G腳示意圖

咁到底肥定瘦

呢個聽講真人好肥又矮

個肚腩肥

我咪話自己好似非洲兒童
瘦得黎得個肚大

好掛住MK妹妹細細粒著人字拖

減左肥既瘦仔？

佢口中既個肚腩同佬果個一樣咁大

祼足先係正道

有無人解場同盟房

真毒唔玩ig

好顛

打丁都要掛

教練使打丁?

IG account都沒

腳趾唔夠靚 不過都叫食得下

咁又係 大把女痴住男神
真毒只好開i豬丁女

張10連竟然有期限,帶唔到落下次龍肥日

熊爺講嘅wet妹

岡田決定清算熊yeah班倉鼠了

咁有兩張既話 會用邊張先?
定有得揀?

有女唔駛恨結婚啦

有無性趣試下仔

咁快恨結婚

點解我沒寫期限

我記得教練好似男神黎
從FEH post開始

有一張岩岩送

不嬲都係男神

冇
生唔到女有鬼用

佢係撚倉鼠
你俾我每期1200中,我儲十幻甩俾你睇都得

教練幾大btw真男神 幾多碎都唔怕

指定要女

想教壞個女睇特攝片同做打機廢人

生女淨係買衫都買到窮

咁快就諗生仔

我記得男神講過想快啲生個孫比阿爺抱

當我望個仔個樣就會覺得 好彩佢係男仔

望落差唔多
不過再戰鬥格啲
冇著褸架 冇黑絲
鮮紅唇膏

成個有人話打真光
但唔見場

冇著褲

理想一男一女
不過好遙遠
阿爺睇落又就快釘

可能有打底褲掛

我當初都係咁諗 而家我個仔成日痴住我阿婆
哄到佢巧開針

搵女唔難 好女仔先難搵

阿婆係我返香港之前就釘左

係

唔係藍絲帶嘅女仔
8，9成都係好女仔
我係咁覺得

好女仔都比人mark晒啦
淨低嘅外貌唔討好嘅你地又未必啱食

我明呀

痴得狗嘅女 娶不得
大家都知呢啲女貪咩

禾中學同學未有伴多數個樣都

要孤獨終老鳥

只求普通樣 鍾意留係屋企多過出街 不過係香港搵唔到

最緊要心地善良
望落順眼已經好好

普通樣好多都有仔
靚女一直冇仔就係格嘅問題

冇牙

所以都係打丁過世算

其實我嫁得出都好奇蹟了

我中學果時驚冇人要 同隔離個男同學講
第時我冇人要可唔可以娶我

講咁多做咩
陪我打真火未

未食飯

食完打

好抵食

邊食邊打都得 琴日我邊比錢邊打都冇人死

場

有矛真光

Movenpick 正好多 番唔到轉頭

有兩個女仔同我講過 但都結左婚

好似要去百雞先有

7471309

基本上香港女仔 有手有腳都嫁得出

真光求carry 9103240

呢句 絕對係收兵

新手LM 想問新暗法護符係咪跟PO頭嗰堆 定係有咩特別玩法? 武器係咪5-3-4?

-3

點解阿媽唔係生女

但個同學諗都唔諗拒絕咗我

熊爺我要落一落樓毀

-2

兩個我都答可以
回過神就發現自己係備胎

順其自然急唔嚟

我中學女同學全部都一畢業就結婚 未離婚嘅好似得返一個定兩個

橙牙

落到樓熊爺房就滿咗

跟唔到

6022341

我果時好真誠咁同佢講
因為我覺得同佢巧夾

笑死

我走左 無補 完全唔記得4冰雞點玩

準備突滿35%暗龍
掙扎緊仲有最後一張十抽卷會唔會博到中「忍」
唔洗晒4粒落廢龍...點知...

女牙

睇黎肥婆都係收開兵

勁舞團出m

一抽二

又唔信 曾經好fit 宜家真係大肚腩

領養代替購買
養我養我

咁都叫大肚腩

34腰

你咁大隻差唔多啦 我咁瘦都31

依句用落我身上岩d
牙肥睇過我以前張相

你地要速刷？

好掛住以前肚仔個幾粒肌肉

咁多人比人告暴動

5180977
你地唔跳？

依個跟唔到

v534
真光卡
頂唔到核爆就用琉卡
頂到就教練/日出/歌聲

養狗養貓都唔會養仔

中學那有兵 啲兵去痴令女

買緬因未 想撚

5180877

打真光既配置

我冇v530速刷唔到 要禾再叫禾

普通打

宜家仲有邊個盟有位

8同9 掛
4團有人走我會上黎

好感謝巴打

721白衫就全部保釋
後生仔就暴動
我屌佢老母香港政苦

其實暫時可以求其入一個,
依家除左每日拎獎勵同8月13日拎300石外, 根本就無用

多謝

你地唔跳？

唔跳車嘅你地？

佢地未畢業

你地唔做跳車咩？

禾刀未

我真火其實未打完
我只係清下毛

我仲要打
你地打唔打得

差7粒就假畢

痴撚線架希望搵到個好律師保釋 全部去申請政治庇護

真係灰到

啲人話除左終審 下面全部法官都係紅底
係無講錯架

睇完黃台仰個case知道好撚慘 但總好過係香港受刑

後生仔就連指甲刀都唔比帶出街

白衫鄉黑就鐵棍藤條鳩fingfing 痴撚線政苦

其實而家香港好多人都知道政府腐敗 但冇計一定要靠外國

聽日跌出20就飛去日本斬你

買左你都上唔到黎
除左d老死基油
我老母好憎人上黎

好彩唔洗斬我

騰訊遊戲昨日宣布，為維持召喚峽谷的遊戲環境，他們將在《英雄聯盟》上線信譽分數系統 。

騰訊指出，信譽分數系統 將用於規範遊戲中掛機、送頭、逃跑、辱罵等不良遊戲行為，當玩家被偵測到出現消極惡意的遊戲行為，就會扣除掉玩家的信譽分數。

當玩家信譽分數過低時，將被禁止參加 5 V 5 配對模式、排位模式等。若是玩家在指定模式中正常完成對戰，且行為良好的話，就可以增加信譽分數。

連打機都要計分先比你打
呢d就係比共慘黨控制嘅下場

帶出來挽

根本由執法 搜証既程序開始 已經無法治可言
律政師都可以決定告唔告人

仲同我講法治係香港既基石 真係難撚聽過粗口
元朗班仆街陷家剷拘捕名義都只係非法集結 屌你老母真係嬲撚刑震

好似不嬲都扣

佬係咪9點

香港省成立了

想跟4場

可以同你打4場先
9點30場full左

有咩每日獎勵？

呢場運動衰咗嘅話 香港遲早變新彊

三步一崗 五步一哨 差佬隨街打人

警黑合作無間

以前聽過句嘢好啱
中國成日都儒家思想
但好耐之前已經係偽儒家但借呢個思想過橋
然後加埋馬克思主義
支那就係咁出嚟

禾仲未真畢

我鳩估兩個月後1週年就會出公會戰
而家擺到明試水溫

遲咗成40分鐘，之後出境又要30分鐘

宜家重坐緊車

3906148

古戰場啊笨

一定會出架喎 不過唔似公子 最多跟gbf 好輕鬆玩都得

帶貓散步

古戰場其實唔肝 唔高要求 瞓地a團 鳩打都入到

更正 係貓帶你散步

有無真光

-1

gbf 好輕鬆?
古戰場wo

我一定唔會俾主導權佢

不了 等外賣

去邊

3-4場
-1
可跳

聽日隻水光斧
邊個話新總監佛架

4克?

睇你入咗咩團公子真係限晒角色 無就差好遠 但係gbf你一回合殺唔死隻王最多咪2回 但係你勤力一樣打到高分

佢去台北出trip半年

貓係拎嚟錫 好似對老婆咁

養未

利申：太肝棄咗

朋友今年9月生日有福了

真火應該唔會真畢到了,要搵到人4冰槍刷多400甩唔係咁易

又抽左5次十連 全部眼淚

未

4個月多

坐Eva air見啲空姐幾靚，係冇空少

買左廚叉

香辣雞絲月餅到底咩味

心臟爆發咁食

1171119

乜廚叉

Bobo想打真光？
9點有4場毛

Hx

喺山區收得好差

反正係咪都暴動罪 不如

公子每日打3刀就完
係煩在要mon住隻王

日本貓島

摩佬托夫

差幾.$？

渣左d
我果隻正d

儒家思想係為統治者而諗出黎
馬克思主義其實是好東西 只不過係無咩可能實行到

儒家思想我部分認同嗌 2樣其實都係好東西

但中共宜家其實乜都唔係

400

-奶

我成日打街場4冰G,唔算難搵，而且冇乜伏

熊爺等我上樓

中國性共產嘛
佢賺完 食淨既比你共產

不過1個鐘冇乜所謂，平400好過

我要出去了夜D再JOHN

宜家打4場得唔得呀

支那係拎晒呢兩樣然後揀著數嘅嚟做

就好似我無情人姐 少幾十萬

gbf你20回殺一隻王 有100萬分

我新最多用40回殺一隻 仲埋可以叫人入房幫手打 最多勤力d都可以追返分

龍胖唔知會向邊個方行走

扑日點水樓食下

差一毛

3場先？

每日至少打夠10億

由頭到尾都冇好過

中共社會主義係 領導嘅錢係領導嘅 市民嘅錢都係領導嘅

ching 唔多sick ball

cls 躺a咪算

到時我朋友會知

黨就係你父母要聽父母話 唔聽就不孝要重罰

U ng sick ng ho talk la

有冇人夾錢玩伏

唔係巧喜歡月餅冇福了

Ok買完比個你

個仔食

最主要棄嘅原因係因為cy唔捉外掛

係咪8-12呀你？

扑9食？

食死都似

中秋節龍絆賞月團

上面d人洗撚晒腦

係呀 扑扑扑

我仲未比人冰 但係都棄咗

而家唔係共產 係帝制共產

中撚埋毒

鯨蛇

有吸精瓶特色嘅共慘制度

真火 1171119
3-4場 可跳車

其實根本冇特定主義
極權政府係會不斷重新演繹佢地套思思想同制度

其實已經唔係共產 國民根本冇保障

肝撚到仆街先升1lv 人地瞓兩晚就升夠5lv
點忍

好多出咗外國都係痴痴地

等緊𨋢了

Ntr

引錯

肥上瘦下 中國咁多年都無過 但係支爆我地都無機會睇到

鋼鐵人上線了

又準備爆po了

男神一定配

沒ntr
右邊係連被捨棄既女人都唔要

No 右邊完全係我人生寫照

-2打
普通打

你地理形勢贏九條街

有無真光？

反正行出嚟都暴動罪 而且佢地又成日屈用汽油彈

help

以前都會諗 冇證冇據入唔到
而家應該是但UP都入

一聽到住港島已濕
加句太古水都流埋

搵女友一定要搵個好嘅

冇牙
d女用望垃圾既眼神睇我

坐佢對面食飯食食下要入廁所抹番乾啲水

我諗起 6月8汽油彈警車
又一笑話

係咁勇武唔係做戲你班狗比人燒左十世

冷靜d先 就算暴動 判刑都有分輕重
不割蓆
問題係 自己唔擲 去鼓吹武力升級 受刑唔係自己 好似唔係咁好

想聽日用愛衣打

教練是咪溝model級

最怕係捉到果啲全屈縱火要坐終生

香港好快有巴士底監獄

講笑
真話係點識新女仔都沒idea

支持前線 不割

收到風 教練唔是A0

屌 元朗班友仲逍遙法外 好撚嬲啊屌

巧撚正

237-2793 2場

我先係

肥婆謀殺

痴撚線法治

下次見我接龍行遠啲

唔小心出左去

毒撚我等緊你地打救

阿寶都唔抖

果時睇呢度覺得好ON9

6793604
-5粒

想睇溝女達人寫攻略

你係要行遠啲
個圈係得咁大你想我點就你

本來諗住買兩件垃圾T做運動
見到忍唔到手屌埋

4克 我唔夠血

幾錢件 想屌屌

-1 做乜走

U記？

好似做特價唔知59 定99

真火 6793604
-1

寶少

寶少啲格係真憤世毒撚
仲要係鳩果隻

開街？

59
有撚過入,但好毒

59

我買咗幾件 不過唔係寶少 好抵玩

怕咩 已經唔會再怕

以前出街用狂三手機殼 而家年紀大 回咗塘

我都有入,藍紅渣同白元祖

返工 出街著 仲抵過我落花園街買

人樣t周街都係
依d先唔覺

做乜走 -1
181-8566

謝carry
成日後尾先中招，梳

媽啊 終於贏第一次

訓左唔駛走場

頭先你走果場已經贏左場

有冇4克團

有巴士佬同S巴carry

晚晚都攬住囡囡瞓教教豬

等等

我仲未搞清楚啲制 多謝carry

I AM READY

終於到

我晏啲先再打

g大佬同另一位巴打ready可以早d開

禾刀成日拎住鐵華團袋出去

打緊LOL

熊爺禾冇毛毛

留位OK?

迷戀三日月

點解唔係團長

98

我老公嚟

克克克克
436 2521

因為三日月正好多

團長好笑好多

真 有錢人氣質

6195456
肥help last one

噴火都唔識拉

真火

原來睇唔到#760

原來海豹黎 我個心

@牙肥

全裸鳥

7925309
彈埋驚
真火last one

冇毛

6346566

屌你老母臭閪，呢個仆街政府真係賤過狗

Nooooo
-1奶

有冇同盟位剩

而家黎

不要停下來阿...

矛人

團長得死果時好笑

930 7603
克克克克 -1

-1HELPP

Sbaba help

冇code

7925309

公司出公司出

黑警冇叫錯，佢哋就係幫仆街做野

有冇4場光

同大隻仔

sor 部ipad有時touch唔到

Gun

戲水

終於假畢真火

多謝大家
無以為報

串到

夠唔夠浸

聽日all in ok?

all in 咩？

應該佢一個浸晒

仲有冇盟有位

你訓我上面浸咪得

你開

台灣d野食幾日先會開始頂唔順
太重味

6234018

頭先有人唔放加攻
永遠地下得3圈

U射晒d石落泳pool到

聽日個POOL
好難忍
點算

Impossible

#1 10盟冇晒位？

幾時帶禾去韓國見識

你是咪去先

是牙 禾儲錢錢

有無清得閒帶我打真水 未打過

不過最快都要下年 我唔知政府工d假點計

which b/d?

我都要 儲定多啲錢錢

唔識睇英文

打得,仲有無真光

順手去整容

冰個部門

我

Wsd

水喉佬

但我電燈佬黎

好似full

咁要自己開第11個盟

你唔是9點清完?

矛人同我玩

1490990 4場

佢地小圈圈

除咗褲 準備等抽水斧

連bobo都唔同我玩

1490990 克克克克-1 4場100%

入緊牙

已經射左

貞德有無速刷方法

女暗刀加朱古力/三姐妹

掛機1分鐘1場

得返20罐蜜糖 就來無得玩

謝curry

撳錯

多謝S大大

謝carry

邊個BK前唔放陣係中間

仲有無光

有4層喎 我轟左16萬

仲有乜同盟，剛解完24先可入

花開狗女係邊隻
點解老泥會係垃圾

有冇4克場

唔計開場爆死

100%

初代龍得雷鷹仲有用

其實今日停啦
聽日忍克打真光咪仲high

mo ar

已經好熟練

珍

梳

太易打
我去開返真火箱算

差場拎座建

應該就出超得
要超超佢了

珍火仲易打,依家火力UP,輕鬆19秒

巧眼訓

唔好同教練一人插我一刀OK?

真畢晒先發覺清毛咁辛苦

街場算

我ok

我琴日10點叫到12點都搵唔到人
人氣GAME

過10點半就打唔到鳥

冇毛牙

舞獅不努力 無毛才傷B

努力但keep晒做體

剩幾多

以後4克房要限埋忍 豬龍克可以收收皮

g大佬 仲有9場 2330816

0510173

斷

你地咁打法1個月後 咪冇人curry真光

走數巴 8918217

輪住斷

抽唔到忍

第時比啲大腿拋棄

果時見差唔多無抽, 依家俾岡田玩死...
今次抽多2萬石都無忍龍....

回歸玩家只可以食花生

又要等下次pick up/超得

要出黎就會出
PU個時抽到個兩隻野咪仲慘

想同盟友打都唔得
次次入去已經募集結束
跟住自己開房又無人知

我有100罐俾啲你

點解套平職戰鬥畫面可以咁垃圾

有冇真光carry 家康

感謝3位carry

有無四克真光？

射射

香港女仔真係好撚勇係前面屌鳩差佬中出佢老婆

想贏一場 求carry

些些

嘩屌
又就黎爆post

好快俾牙肥拋棄

四克真光
7639029

啲怪好樣衰

你係咩角？我唔識打正常
不過要休息一陣

起格仔

啱啱禾刀系街場咋
四克re幾次都費事再re要單挑

得家康 頂到
克乜 第一下都頂唔到
60%
求三帶一好了

慘遭動畫佬

街場D家康好勁
比我玩一早死鳩左

真龍有我包底
我進度極慢

我唔識打正常3帶1break唔到都好難搞

呢度比人carry街場成日要carry人

但是大波兔女人好正喎

想試下3克帶唔帶到1補/家康

有次同大佬3帶1好似得

Curry 場三星先好不

皇天擊殺廢老藍屍死全家又一件

咩龍

BUFF左忍應該輕鬆帶到幫到人

但我冇 我做比人C果個

光

希望連登有巴帶帶我
4真龍我一場都未打贏過 127lv 自己太佛系玩懶得過
但最近好想打

c我未

隻野3d肉酸到，好明顯連執都無執下，是但整舊模組出黎就算

冇忍
有忍應該3克 1補個攻BUFF落得靚
係趕到BREAK

D經費拎曬黎整女主

我保底
我一場都未過
好似唔係玩龍絆禁

抽隻忍C我OK?

117LV 全PO最低LV

攻buff 見人落係人地到多 其實落邊個到有咩技巧

1274真龍未贏過一條龍

立場live!

搞唔掂喎巴打

睇緊蘋果

好撚激

3隻狗落單

呢啲異世界仲有咩好睇
套套都一鳩樣

RE0

仲有無盟要人最高戰力23k
每屬平均22k

零使

聽日carry me ok?

識野

零使真係好好睇

新手留名學野

張限卷今日轟定聽日轟好

少少咸多多趣

我意思係手機俠個類copy and paste

立場LIVE 白衫拎撚咗鎗

呢套重睇左好多次

起晒格

好型牙有炮

班白衫狗真係

想做 想玩槍槍 請吾請禾

睇緊蘋果 好似幾和平

班癩狗打記者

有良心唔請

哇屌 一講完即打

我識亂鳩咁射 請禾

射咩先

咁多狗狗我搞到禾食開既煎釀三寶都閂門了

反對驚犬搞到我冇得食煎釀三寶

唔射膠彈射實彈ok?

全部拉去翻閹

屌班狗真係好撚垃圾

射D米青比我OK?